到底結婚需要啲咩？

我有一個穩定既男朋友 拍左3年左右
佢仲讀緊書 我就出黎做野
我唔需要有樓先結婚既人
同唔需要擺酒或者影婚紗相 行禮個啲
只係簡簡單單簽個紙就得
但我想問 其實除左呢啲 結婚仲有無話要啲咩

身份證

錢

要愛

樣樣都係＄行頭

筆

錢
拍左三年 做左年幾野條女話我人工低 又話男人有責任俾首期 覺得同我冇將來 結果散左

需要另一半都想結

勇氣

層樓條女有份住， 點解係你要畀首期

你畀佢讀埋書先結婚啦 可能佢唔想娶你

要律師證婚 另外加多一個親人（爸／其次媽）

佢話佢肯一齊供已經好好 男人要俾個屋企俾女仔 極品港女

其實又唔係要你出哂所有錢
你比首期 大家一齊供 兩個人名都算係咁
咁計較既你結婚靜係出條J?
既然你人工養唔起老婆 兩個婚後都要做野
咁你有無諗過生仔?老婆生左你會唔會連陪月員都唔想請?
雙職家庭咁家務你係咪會幫手做一半?
你同你ex都無錯 價值觀唔同姐
貧賤夫妻百事哀

我同老公結婚果陣嘜都無搞，
結婚相唔影 無婚紗無擺酒，
不過有交換戒指，簽左紙就搞掂
之後同朋友、屋企人一齊食左餐飯就搞掂

唔洗買樓，同老公屋企人住
前後計埋戒指洗左三萬都無

不過結婚要點搞真係好睇雙方同大家屋企人點諗，
我地兩家父母都係覺得鐘意咪得無所謂，
生唔生小朋友都係自己決定，無嘜壓力
我同老爺奶奶關係仲親過自己親生父母

同期有兩對朋友結婚，
有對仲大搞，請埋藝人助慶，
果陣仲問我點解唔搞，話一世人一次應該要深刻D
( 其實我簽紙果日已經覺得好深刻好開心，簡簡單單 )
最後有一對結左唔夠兩年離婚，
有一對依家分左居

利申：連埋結婚四年 同老公一齊左十年

祝你繼續幸福